【愛蛇首簽】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

留名睇下季俾山狗狂爆

on9 topic

乜山狗仲爆得起咩

扭撚爆阿狗牙

完封智利狗就有

有冇手足有睇土耳其
好似個oxxxxxxx唔錯咁

發覺首席球探咁多年都鍾意簽開長名
Mkhitaryan
Aubameyang
mavropanos
papastathopoulos
Lichtsteiner

lm

多蒙特仲有個巴錫古夫斯基

welcome都冇句

大十字

小國球員 國際賽影響少

東歐化la diu

開過啦
正正經經welcome

唔係走左好耐喇咩

ok

唔係佢簽嘅咩

唔知=.=